點解成日笑黨鐵前線底褲黃

係某日大型示威某黨鐵站買咗張綠卡
個職員叫我今日唔好用住
依家有人查飛 一睇真係有

因為佢哋制服係黃

上次我買佢咩都冇問好快手就比我
好靚仔架佢

我相信真係有黃既 但都有以為自己係狗既黃衫狗

黨鐵前線皮膚好黃

不過都遇過藍絲職員
又係某某日 我跌咗張飛想出閘佢叫我唔知賠返幾多錢補飛
我話唔洗啦我自己出到咁多手足係到

咁實有嘅跳完佢都吹你唔脹